唔識泰文但係佢地好似叫緊 not one less咁

LIVE links:

然後又好似叫緊當差正仆街咁樣

pish